[ptgf]不如整翻個臭雞比對apps

而家啲臭雞係到咁撚大條道理做雞咁撚大聲 不如就直接比個後果佢地睇
整個database 將啲雞照放哂上去 用facial comparison 去比人放相入去比對 等第時啲仔個個都知佢係臭雞咁咪冇人埋佢地單
第時冇男人養 出黎做#pt五十路gf啦

Tinder

Rubbish個mega link搵唔返 夜晚一返已經飛到好遠